一日你地仲未做好暴力革命, 推翻政權既覺悟, 開再多既post都係浪費時間

你係高登連登開post鬧呢個果個有春用咩?
你用facebook寫十篇千字文, 政府會驚你咩?
有冇見過孫中山會教化晒D群眾, 得到晒所有人支持, 先至推翻清朝呀?
香港人係全地球最驚死同最鍾意返工既民族, 等得佢地黎2147都過左啦

明天要返工，不了